如果831真係無死人

惟一既解釋係被消失既三個人根本係黑警卧底，玩大左受左重傷唔俾得公眾知，先攪咁大場龍鳳

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意